打敗新垣結衣！日本人夫最想跟36歲的她搞婚外情

36歲日本女星深田恭子長相亮眼，出道21年影視歌三棲，是許多人心目中的女神。有大學教授指出深田恭子身材上的優點，大讚就連人夫也無法抵擋她的魅力。

據日媒報導，深田恭子被選為已婚男子最想婚外情的對象，日本知名偶像評論家中森明夫表示深田恭子最大的魅力，是她的童顏及肉感身材的反差感，認為她的臉蛋像少女，身材卻散發出性感女人的韻味。另外有電視台製作人透露女星年過30想繼續演可愛的角色難度很高，但深田隨著年紀的增長反而越變越漂亮，可愛度也不減，可說是演藝圈中稀有的存在。

神奈川大學人類科學系教授杉山崇也加入評論，他說深田恭子的身材雖不如其他模特兒般纖瘦，但比例相當完美，尤其臀部和腰部剛好是1比0.7的黃金比例，為最吸引男人的身材。另外此票選中新垣結衣及有村架純並列第二，三到五名分別為綾瀨瑤、北川景子及石原聰美。

你唔諗住叫巴打google啩

10

0

整容整到

幾似韓馬利

你繼續吹

深田恭子都要人俾圖,幾多歲呀?

10 9 8 果啲真係戇鳩仔嚟 用到濫曬

恭子真係越黎越好j

肉地

肥恭

點解唔係AV女星